連登精神病院嘅院友，祝大家新年快樂！

記得準時食藥

##M.D.

one way out only one way out

你竟然識

新年快樂呀哈哈哈hehe嘩噢yeayeahhhhhh

連登醫院精神科：
硬擦膠，你最近幾好嗎？
瞓得好唔好呀？
胃口幾好嗎？
工作上冇乜壓力可？
平時都有準時食藥㗎啦？
咁我照開返之前劑量畀你，
三個月後記得再嚟覆診！
拜拜！

你今日仲未食藥就快啲食啦

2018

洗屎忽

J